PCCW 1000MB同2X1000MB 都係$168,有咩分別？

唔係太識，點解２Ｘ１０００ＭＢ一樣價錢?

另外我係來求１０００ＭＢPLAN,新約

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

咪就係買1送1囉
本身得1條 宜家俾2條你
仲唔係買1送1？
利申 網上爬sale屎

例如一條比desktop,laptop上網,另外一條比電話,平板上網,唔會互搶頻寬

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
WhatsApp :

Telegram :

咁點解一樣$？

轉台優惠黎的
有冇興趣留個tg 我搵你傾傾？

有冇咁荀呀，一樣價$喔

自己上網睇啦 你留tg我可以搵你傾傾

Show me offer,